食得辣係天生？

點可以訓練食到面不改容

我食炸醬都覺得辣

我食譚仔實小都覺辣 係咪冇得救？

可以練，可以食到好辣
不過第朝柯屎柯到屎眼都痛

可以點練呢？夾硬放入口

食多D 食慣左個辣度

有係有唔係
首先，辣唔係一種味道，係對味蕾既刺激程度
天生：
味蕾本身唔敏感，呢d人通常食爭鮮當食壽司。佢唔係食得辣，只係食唔出辣呢種感覺。
練習返黎：
不斷用辣去刺激味蕾，令其受損甚至疲累，當佢習慣小辣就會去食中辣，如此類推。同時間佢亦會對其他味道唔敏感，變到一定要食辣，唔係就會淡某某。呢個時候我地就可以話佢既味蕾已經廢左，建議唔好同佢地出街食飯。

希望有人可以補充

無錯 都係食多啲 味覺會慢慢適應

咁我應該都幾特別，食得辣但同時味蕾都仲好敏感

當然凡事總有例外，但味覺係好主觀。

咁你又食唔食得辣

暫時食過覺得最辣係泰北菜
芒果青木瓜沙律 裹面一定要加臭魚同咸蟹

可以練, 我第1次食都係辣到仆街, 人地個個食哂我先食左幾啖
之後食到上癮餐餐不辣不歡

唔食得辣先會俾人拒絕同枱呀慘

青木瓜沙律 我小小都食唔到...

唔單條脷覺得，連個胃都覺得可以點練辣

惺咁渣ga

同求肛門練辣法

可以練 我勁細個唔食辣 比表哥fake我食麻辣火鍋
話係蕃茄湯
飲左一啖辣到升仙 係咁咳 個嘴仲紅曬腫曬
食完番屋企我表哥比佢老豆追住黎打
自此之後就開始會食辣 一開始食麵加小小辣椒醬
食慣左就慢慢加多d

食辣會令舌頭生左d 枕
個枕會愈來愈厚 所以你愈食愈辣先feel 到個辣
長久之後會令味覺退化
食屎都話好食

可以一級一級練上去

食完隔日爆石
火燒肛門
一個月後 距離大辣不遠矣

利申：試過

譚仔十小都食唔到

條脷都可以用意志頂住, 但胃呢d身體受唔到就唔得架啦, 無謂搞壞身體